（新年慘劇)親戚黎我屋企食哂我啲車厘子

話說之前公司夾份去果欄預早訂'塔思曼尼亞（唔記得左點寫）車厘子有平
有問過啲親戚一唔一齊訂
佢地話太貴所以唔訂
咁我屋企一家四口諗住買一箱返黎慢慢嘆
之後琴日去夜晚去左條女屋企拜年
今日返到黎一打開雪櫃發現得返幾粒
仲要用隻碗放住
我緊係即屌啦
問老母咩事，佢話諗住新年
食其他生果之餘 再用碗拎左少少出黎比佢地試
點知班仆街唔hou其他生果，食完仲問我老母有冇
食撚左我大半盒仲要打包走
嬲撚到我 開頭又話嫌貴唔買 我買撚完又上黎食鳩哂我果啲 屌

垃圾親戚